估下警察飯堂係咪可豁免晚市堂食

黑警唔使食飯咩

畜牲喺街食屎都無法例限制啦

佢地係法律之外

無話過支那肺炎可以傳比狗隻

即係空姐牛肉飯？

都好呀

似乎未必唔係壞事黎

蝗軍係大晒架

法律管唔到佢地

蓋清你連飯堂同食肆都唔識分